講緊二百萬人出嚟行，點解民調2759人得739人係支持泛民

我最後一個po講民調，出埋依個po唔會再講

好心唔好再攞200萬人打飛機啦
而家仲有幾多人大家心知肚明

二百萬有幾多支持泛民啊

就算初選冇支持，現實情況都有含淚投票，更何況上屆超區係鄺仔

不如唔好再柒啦好冇啊

有中間派揀

739/2759 x 7,500,000 = 2,008,000 岩岩好二百萬

乖，返返動物台先

二百萬人會覺得自己中間派

狗？